有無人搵我【代寫論文】，賺賺零用錢。

呢排好慘，疫情無得出去兼職。唯有幫人代寫下論文，不過為保證水準，所以只限中文或歷史方面既研究論文。歡迎TG查詢：KJ1987

$10

質素保證

SEM尾啦